你係黃心穎 會揀C君定森美

如題

森美

森美咁多女 排埋仔都未到佢啦

揀我

馬明

一埋通

C君有d錢

馬國明

調返轉，我係C君森美就唔揀賓賓